[{"repairJobId": "PLF-07-2020_0001", "internalSerial": "3009100651", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "เท้มก้านวันอุณภูมิบราเล้วEXTเสียครับ", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-07-02 08:18:19", "remark": "Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-08 08:31:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0002", "internalSerial": "3009100650", "toolName": "Conditioner", "problem": "หูล๊อกฝาทางลงคอนร์1ลงคอนร์2หักครับ", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-07-02 08:24:30", "remark": "Conditioner#1 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-02 16:43:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สนิมกินบุ๊ช", "solution": "เปลี่ยนบุ๊ชใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0003", "internalSerial": "3009100608", "toolName": "Sweep Auger", "problem": "สกรูน็อตยึดขาดครับ", "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง", "informDate": "2020-07-02 13:00:56", "remark": "สกรูดึงข้าวโพดในถัง D204 (Sweep Auger)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 13:42:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "หัก", "solution": "เชื่อมรอยที่หัก", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0004", "internalSerial": "3009100910", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ท่อยางท่อชุดช็อคบด5แตก", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-02 21:41:04", "remark": "Air Jet Filter HM# 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-22 15:33:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เเตก", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0005", "internalSerial": "3009100093", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ชุดช็อคบด2ทำงานไม่ครบทุกตัว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-02 21:43:28", "remark": "Air Jet Filter HM#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:14:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดร์อะแฟรมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนชุดไดร์อะแฟรม", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0006", "internalSerial": "3009101242", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ท่อก่อนลงสกรูรั่วให้ช่างมาป่ะหน่อยครับ", "informByFullname": "ณัฐพล รัศมี", "informDate": "2020-07-03 06:57:48", "remark": "สกรูลงถังเตรียมบด7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 14:48:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ณัฐพล รัศมี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เกิดจากวัตถุดิบเสียดสี", "solution": "ปะโดยใช้แผ่นเหล็ก", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0007", "internalSerial": "3009900145", "toolName": "Booster Pump", "problem": "ประตูห้องควบคุม มือผลักชำรุด tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-03 15:35:13", "remark": "WATER PUMP BOILER#1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-08 11:59:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หักจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0008", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ตรวจสอบน้ำประปา พื้นที่อยู่ไกลใช้เวลานาน tag 3", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-03 16:14:42", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-03 16:18:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ใช้เวลาเดินทางนาน", "solution": "ทำระบบแสดงผล ", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0009", "internalSerial": "3009101247", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ยางท่อสกรูบด7รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-03 23:57:25", "remark": "สกรูใต้ HM#7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:33:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อหุ้มรั่ว", "solution": "เปลี่ยนวัสดุห่อท่อใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0010", "internalSerial": "3009101247", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ฝาท้ายสกรูมีระยะห่างมากทำให้มีช่องให้ฝุ่นรั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-04 00:00:16", "remark": "สกรูใต้ HM#7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:31:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลกันฝุ่นขาด", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0011", "internalSerial": "3009100156", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "อีเมอร์เจนซี่ฟีตคีนเนอร์ตึก1พัง", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-04 16:52:11", "remark": "Feed cleanner( มอเตอร์ 18.5  kw. 1471 r/min) FM1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:18:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปุ่มหัก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0012", "internalSerial": "3009100067", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝาปิดสไลด์ถัง4ลงบด4ปิดไม่อยู่ทำให้ฝุ่นรั่วจำนวนมาก", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-04 20:37:23", "remark": "สไสด์ถัง 4 ลงHM#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 14:30:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ตัวล็อตฝากใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0013", "internalSerial": "3009100242", "toolName": "Blower Fan", "problem": "พบสายพานพัดลมไซโคลนมีรอยแตกครับ", "informByFullname": "สุริยะ สวนเศรษฐ์", "informDate": "2020-07-06 10:04:30", "remark": "พัดลมCyclonePL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0014", "internalSerial": "3009100081", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "สายกาวมอเตอร์เครื่องบด4ขาด", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-06 16:53:21", "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0015", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "สลักรองบ่าประตูเบาว์ฝั่งBตั้งแต่B2-B10 มีไม่ครบ\n", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-07 16:43:22", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0016", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "สลักรองบ่าประตูเบาว์ฝั่งA1-A10 มีไม่ครบเกือบทุกเบาว์", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-07 16:48:33", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0017", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "โคมแสงสว่างโกดัง6มีชำรุดและเชือกมัดไว้", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-07 17:00:22", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-16 16:20:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดขาด โคมหัก", "solution": "เปลี่ยนหลอด โคม", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0018", "internalSerial": "3009100747", "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)", "problem": "จุดทรีทน้ำยา สูงยาว อาจเกิดการหักของกระเปาะทรีท tag 1", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-08 11:53:58", "remark": "ตู้ควบคุม Boiler 1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-08 11:58:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "กระเปาะยาว ทำให้อาจเกิดการแตกร้าวได้", "solution": "ชุดประครอง กระเปาะ", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0019", "internalSerial": "3009100671", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "โคมแสงสว่างโกดัง6ชำรุดหลายโคมและมีเชือกมัดไว้", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-08 14:27:27", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-16 16:17:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดขาด โคมหัก", "solution": "เปลี่ยนโคม หลอด", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0020", "internalSerial": "3009100673", "toolName": "Blower Fan", "problem": " มานอมิเตอร์ตัน ชุดกำจัดฝุ่นเสีย", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-09 07:18:52", "remark": "พัดลมดูดฝุ่น SIMATEK ทางเทโกดัง 8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0021", "internalSerial": "3009100676", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ผนังด้านบน ห้องปั้มไฮดรอลิก\nTruck dump โกดัง8 ชำรุด", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-09 13:56:48", "remark": "ปั๊มไฮดรอลิกTruck dumpทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0022", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ด้ามจับประตูหลวมคอน มีคม tag1", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-09 14:01:34", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 13:42:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0023", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ไฟฉุกเฉินไม่ทำงานครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-09 17:07:57", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:37:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แบตเสื่อม", "solution": "เปลี่ยนแบตเตอรี่ใหม่", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0024", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "หลอดไฟ ขาด1 ดวงครับ 3จุด", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-09 17:09:18", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-18 13:43:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดขาด", "solution": "เปลี่ยนหลอด", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0025", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "พาวเวอร์ปลั๊ก ชำรุด", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-10 07:39:06", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0026", "internalSerial": "3009100701", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ฝาเปิดปิดสายจ่าย4 บิดเสียรูปคับ ปิดไม่ได้", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-07-10 10:01:03", "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-16 14:16:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "บิด งอ เสียรูป", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0027", "internalSerial": "3009100977", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เทมภายในคูลเลอร์ค่านิ่งผิดปกติครับ", "informByFullname": "คมน์ มั่นเปล่ง", "informDate": "2020-07-10 10:13:22", "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-14 11:00:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คมน์ มั่นเปล่ง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายสัญญานมีปัญหา", "solution": "เปลี่ยนสาย", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0028", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ไฟแสงสว่างBoilerโซนด้านในขาด\nมองไม่เห็นเวลาทำงานกลางคืน", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-07-11 01:40:16", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0029", "internalSerial": "3009100585", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฝาปิดหัวเชนชำรุดฝุ่นรั่วออกได้ครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-07-11 08:28:10", "remark": "เชนใต้ถัง D202 Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-09 16:40:15", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เสียรูป", "solution": "ดัดหูล็อก", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0030", "internalSerial": "3009800049", "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)", "problem": "เสีย", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-07-11 08:33:00", "remark": "PT-100 (RTD01 - EXT01)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 16:03:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "PT100เสีย", "solution": "เปลี่ยนPT100", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0031", "internalSerial": "3009100649", "toolName": "Conditioner", "problem": "...เพลา  Con#2   ขาด", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-07-11 08:42:45", "remark": "Conditioner#2 Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 14:28:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พณา อิ้มทับ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาขาด", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0032", "internalSerial": "3009900083", "toolName": "High Speed Door", "problem": "ฝาครอบห้องถุงกรองฝุ่นชำรุด", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-07-11 14:16:43", "remark": "ประตูHign Speed Door", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 16:09:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ผ่าน", "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ปุ้กี้รถตักชน", "solution": "ปรับแต่ใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0033", "internalSerial": "3009100150", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โซ่เชนหย่อน", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-07-12 09:15:21", "remark": "เชนใต้ Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 08:53:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หย่อน", "solution": "ปรับตั้ง", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0034", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แหวนรองแตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-07-12 10:40:18", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 08:50:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "แตกร้าว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0035", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แหวนรองแตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-07-12 10:41:19", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 09:52:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แหวนแตก", "solution": "เปลี่ยนแหวนรองใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0036", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แหวน Sitffiner ring ร้าวแตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-07-12 10:47:23", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 09:50:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตหร้าว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0037", "internalSerial": "3009100284", "toolName": "Blower Fan", "problem": "ถุงกลองฝุ่นตันครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-07-12 11:13:23", "remark": "พัดลม Air Jet TH PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0038", "internalSerial": "3009100258", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "กระพ้อต้นอัดเม็ด3สายพานเบียดข้างครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-07-12 11:40:06", "remark": "กระพ้อเตรียมPL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 08:45:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หย่อน", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0039", "internalSerial": "3009100273", "toolName": "Blower Fan", "problem": "สายพานมอเตอร์พัดลมไซโคลนเริ่มหย่อนและแตกเยอะครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-07-12 11:48:42", "remark": "พัดลม Cyclone PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0040", "internalSerial": "3009101196", "toolName": "Conditioner", "problem": "ไอน้ำรั่วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-12 14:19:46", "remark": "Conditioner #2 PL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0041", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "สายลมแตก (Tagประเภทที่2)", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-07-13 15:17:13", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-25 13:35:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายลมชุดคำสั่งBLOW DOWN มีลมรั่ม", "solution": "ตัดต่อสายลมที่รั่วออกแล้วทำการเปลี่ยนสายลมใหม่", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0042", "internalSerial": "3009900162", "toolName": "Hopper", "problem": "มีเศษเชื้อเพลิงหกบริเวณชั้นลอยหลังHopperเชื้อเพลิงทำให้พื้นที่สกปรก(Togประเภทที่1)", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-07-13 15:22:40", "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-25 13:24:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเศษชิ้นไม้ตกหล่นหลังHOOPPERเชื้อเพลิงทำให้เกิดสิ่งสกปรก", "solution": "ทำความสะอาดพื้นที่หลังHOOPPERเชื้อเพลิง", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0043", "internalSerial": "3009-91-911-01-000", "toolName": "Other", "problem": "ซ่อมกล้องวงจรปิด\n(ห้อง GM  ดูไม่ได้)", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-07-14 13:42:15", "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชนินทร์ ย่อมกลาง", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0044", "internalSerial": "3009101102", "toolName": "Air Lock", "problem": "น็อตยึดการ์ดไม่ครบ", "informByFullname": "อภิวัฒน์ คงดี", "informDate": "2020-07-15 09:28:24", "remark": "Air Lock TH M126 ไลน์ K.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 14:51:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีการซ่อมแล้วถอดไว ยังซ่อมไม่เสร็จ", "solution": "ซ่อมเสร็จประกอบคืน", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0045", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ท่อน้ำไม่ได้ใช้งานใกล้เชนขี้เถ้า tag6", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-15 13:38:15", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0046", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ท่อไม่ได้ใช้งานใกล้เชนขี้เถ้า tag6", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-15 13:39:20", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 15:28:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "นานๆใช้ทำให้เกิดตะกรัน", "solution": "เป่าลมไล่ท่อ", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0047", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "น้ำใต้เชนขี้เถ้าล้น tag1", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-15 13:41:02", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 15:25:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "น้ำล้น", "solution": "ติดตั้งลูกลอย", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0048", "internalSerial": "3009900164", "toolName": "Chimney Discharge (ปล่องควัน)", "problem": "ถังพักน้ำ RO รั่วซึม tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-15 14:28:16", "remark": "ท่อไฟ Boiler ( Chimney Discharge ปล่องควัน )", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-15 14:30:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ถังโดนกระแทก ชนเสียรูป", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0049", "internalSerial": "3009100882", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "ท่อใต้ROTOไซโล2รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-07-16 09:19:54", "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 13:40:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกหรอ", "solution": "เปลี่ยนใหม", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0050", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่ง ท้ายสายพานเชื้อเพลิงตัวที่3ฝั่งซ้าย เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่นยาก (Tag ประเภท 3)(เสนอะแนะ ทำฝาเปิด-ปิดง่าย โดยใช้แม่เหล็กดูด", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 09:23:20", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:25:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาครอบเปิดปิดยากทำให้อัดจารบีและและ PM เครื่องจักรยาก", "solution": "ติดตั้งฝาเปิดปิดเร็วเพื่อ อัดจารบีได้เร็วและ PM เครื่องจักรได้รวดเร็ว ", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0051", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งท้ายสายพานตัวที่3 ขวา เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่นยาก Tag ประเภท 3(เสนอเเนะ ทำฝาเปิด-ปิดเร็ว โดยใช้แม่เหล็กดูด)", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 10:26:57", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0052", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งฝั่งซ้ายท้ายสายพานตัวที่2 เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่นยาก Tagประเภท 3(เสนอเเนะ ทำฝาเปิด -ปิดง่าย โดยใช้แม่เหล็กดูด)", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 10:32:23", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:19:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาเปิดยากทำให้หล่อลื่นและ PM เครื่องจักรยาก", "solution": "ติดตั้งฝาเปิดปิดเเบบเปิดปิดเร็ว\nเพื่อหล่อลื่นง่ายและ PMเครื่องจักรง่าย", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0053", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งขวา ท้ายสายพานตัวที่ 2เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่น ยากTagประเภท 3(เสนอเเนะ ทำฝาเปิด-ปิดง่าย โดยใช้แม่เหล็กดูด)", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 10:36:13", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:15:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หล่อลื่นยาก", "solution": "ติดตั้งฝาเปิดเร็วเพื่อสดวกในการหล่อลื่นและ PM เครื่องจักร", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0054", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งขวาท้ายเชนลำเลียงเถ้าเปียก ใต้ห้องเผาไหม้ เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่นยาก Tagประเภท 3(เสนอแนะ ทำฝาเปิด-ปิดเร็ว ล๊อกเร็ว)", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 10:43:37", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:12:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "้เปิดตรวจเช็คเครื่องจักรยาก\nหล่อลื่นยาก\n", "solution": "ติดตั้งชุดเปิดปิดเร็วเพื่อการตรวจเช็คได้รวดเร็ว ", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0055", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งฝั่งซ้ายหน้า,ฝั่งขวาหน้าเชนขี้เถ้าเปียกใต้ห้องเผาไหม้ (มอเตอร์เชนขี้เถ้า) เข้าไปทำความสะอาด ตรวจสอบ หล่อลื่นยาก Tagประเภท 3  ทำจุดเดี่ยว เเก้ไข 3Tag ( ทำชั้นยืน pm เครื่องจักร)", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 10:55:44", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:09:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาเชนหล่อลื่นยาก", "solution": "ติดตั้งจุดหล่อลื่น", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0056", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ฝาครอบแบริ่งฝั่งซ้าย ด้านหน้า เชนขี้เถ้าเปียก ไม่มีฝาครอบ ", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 11:00:05", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:02:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีการ์ดครอบเพลา", "solution": "ติดตั้งการ์ดครอบเพลา", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0057", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ฝาเปิดปิดตรวจสอบโซ่เชนขี้เถ้าเปียก ด้านหน้า เปิด-ปิด ยาก Tag ประเภท 3ทำตัวล๊อกเร็ว แทนการใช้น็อต", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-07-16 11:07:16", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:50:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เปิดฝาเชนเพื่อทำความสะอาดเชนยาก", "solution": "ติดตั้งชุดล๊อคฝาเเบบเปิดและปิดได้รวดเร็ว", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0058", "internalSerial": "3009100220", "toolName": "Pellet Sieve", "problem": "ท่อยางแดงฝุ่นกลับใต้ตะแกรงร่อนPL1รั่วอยุ่ครับ..วันหยุดช่วยแก้ไขให้ด้วยครับ", "informByFullname": "wachira sonpatch", "informDate": "2020-07-16 14:26:28", "remark": "ตะแกรงร่อนPL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 09:58:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "wachira sonpatch", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0059", "internalSerial": "3009900162", "toolName": "Hopper", "problem": "น็อตยึดฐานฮอปเปอร์ หล่วมคอน tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-17 15:21:52", "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-18 09:56:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "กระแทก ชน", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0060", "internalSerial": "3009900162", "toolName": "Hopper", "problem": "ผนังกำแพงพุกยึกไม่ครบ tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-07-17 15:23:46", "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 15:26:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ใส่พุกไม่ครบทุกจุดยึด", "solution": "ใส่พุกยึด", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0061", "internalSerial": "3009100150", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ข้อสลักสึก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-07-19 10:28:22", "remark": "เชนใต้ Mixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 10:18:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนสลักใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0062", "internalSerial": "3009101210", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "น้ำมันเกียร์เริ่มรั่วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-20 09:51:52", "remark": "เชนใต้ตะแกรงร่อนPL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 14:53:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลคอเพลารั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0063", "internalSerial": "3009101206", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วเยอะครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-20 10:01:45", "remark": "กระพ้อ PL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0064", "internalSerial": "3009101206", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "สายพานกะพร้อเริ่มแตกครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-20 10:02:10", "remark": "กระพ้อ PL#5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0065", "internalSerial": "GMP3009-22-127-02-008", "toolName": "Glassware", "problem": "แจ้งซ่อมสายวัดอุณภูมิทุกถังที่เสียครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-07-20 16:44:14", "remark": "GMP โซนถังแห้ง ถัง 8000  ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0066", "internalSerial": "3009101346", "toolName": "Cooler", "problem": "ทางลงอาหารบริเวณแอร์ล็อกบนcoolerรั่วครับ", "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "informDate": "2020-07-21 03:21:25", "remark": "Cooler PL#6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 14:37:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "จากการเสียดสีของอาหาร", "solution": "ปะโดยใช้แผ่นเหล็ก", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0067", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "stopper สายพานตัวที่ 3 พุกหลุด tag2", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-07-21 07:50:30", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-16 08:57:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "พุ๊กหลุดจากการชนของรถตัก", "solution": "เปลี่ยนพุ๊กใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0068", "internalSerial": "3009100661", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ประตูอัตโนมัติผ้าใบขาดฝั่งสายจ่ายที่5", "informByFullname": "ปวีณา พุ่มงาม", "informDate": "2020-07-21 13:48:32", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0069", "internalSerial": "3009100661", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ประตูห้องเอนไซน์ชำรุดล๊อคไม่อยู่ด้านหน้าโกดัง", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-22 14:09:18", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 16:19:45", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีตัวล็อค", "solution": "ติดตั้งตัวล็อค", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0070", "internalSerial": "GMP30092712700004", "toolName": "Warehouse", "problem": "ไม้คานโกดัง4ชำรุด (ผุ)หลายจุด", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-22 14:38:53", "remark": "GMP โกดังวัตถุดิบโกดัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0071", "internalSerial": "GMP30092712700004", "toolName": "Warehouse", "problem": "ตาข่ายกันนกชำรุดโกดัง4", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-22 14:42:08", "remark": "GMP โกดังวัตถุดิบโกดัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0072", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ตาข่ายกันนกหลังคาโกดัง 5 ปิดไม่สนิทยังมีนกเข้าได้", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-22 14:51:55", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0073", "internalSerial": "3009100671", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "บันวอล์เก็บถังเปล่าข้างโกดังชำรุด", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-22 14:59:00", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0074", "internalSerial": "3009100835", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ที่จับประตูหลุด (เกาะกลางร้านมิ้น)", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-07-23 13:03:30", "remark": "แอร์ห้องโรงอาหาร ขนาด 12,000 BTU", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ศรัณย์ภัทร กรรเชียง", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0075", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ไม่มีแถบสีวัดระดับนำ้ภายในหลอดแก้วBotier#3(อยู่ในTagประเภท2)", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-07-23 16:03:55", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-24 16:39:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ไม่เเถบสีวัดระดับนำ้ในหลอดแล้ว", "solution": "ติดตั้งแถบสีระดับนำ้ในหลอดแก้ว", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0076", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "ไฟแสงสว่างห้องแต่งกายพนักงานไม่ติด", "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม", "informDate": "2020-07-23 16:59:27", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-10 11:01:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ลิขิต น้อยโฉม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดขาด", "solution": "เปลี่ยนหลอด", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0077", "internalSerial": "3009100671", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "รางเหล็กประตูโกดัง6ชำรุดและไม่ได้ใช้งานตัดออก", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-24 08:37:16", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0078", "internalSerial": "3009100280", "toolName": "Flab Box", "problem": "ท่อยางแดงใต้เครื่องร่อนขาดครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-07-26 14:50:24", "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 2 By Pass ลงPL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 09:55:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0079", "internalSerial": "3009900032", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "สายพานเชนลอยฟ้าM7203แตกครับ", "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ", "informDate": "2020-07-26 15:05:03", "remark": "เชน(M7203)รับจากF/B(7202)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0080", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝากะพร้อต้นผงซีลหมดอายุการใช้งานลยทำให้มีอาหารรั่วเยอะครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-07-28 08:33:01", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-28 08:37:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพการใช้งาน", "solution": "ปะซีลใหม่", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0081", "internalSerial": "3009100081", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แท่นเครื่องบด4แตก", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-07-28 16:29:53", "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0082", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "หลอกแก้ววัดระดับน้ำตัวที่2ที่เตาBoilerดันทำให้ดูระดับน้ำไม่ได้เป็น tag1 กลับtag3", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-07-29 10:29:23", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-29 10:34:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "หลอดแก้วอุดตันทำให้ตรวจสอบระดับน้ำไม่ได้ ", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0083", "internalSerial": "3009100490", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ประตูทางเทC2ปิด เปิดไม่ได้ครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-07-29 15:58:07", "remark": "Truck dump Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0084", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "แบริ่งท้ายสกรู eco อยู่สูงตรวสอบยาก tag3", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-07-29 18:18:36", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:45:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC13", "repairDescriptionEng": "อัดจารบี", "repairDescriptionTha": "อัดจารบี", "rootCause": "เครื้องจักรอยู่สูงอัดจารบียาก\n", "solution": "ติดตั้งบันไดขึ้นไปอัดจารบีและ PM เครื่องจักร", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0085", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "มอเตอร์ air lock multicyclone อยู่สูงตรวจสอบยาก tag3", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-07-29 18:21:15", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:42:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC13", "repairDescriptionEng": "อัดจารบี", "repairDescriptionTha": "อัดจารบี", "rootCause": "จุดอัดจาระบีเครื่องจักรอยู่สูง", "solution": "ติดตั้งบันไดเพื่อขึ้นไปอัดจารบีและ PM เครื่องจักร", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0086", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ท่อสตีมไลน์อัดเม็ด.3รั่วครับ..ตรงเกตุวัดแรงดัน\nพอดีเลย", "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง", "informDate": "2020-07-29 23:38:10", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 14:26:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เชื่อมต่อใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0087", "internalSerial": "3009100651", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "ซิลเพลาด้านหลังEXTRUDETรั่วครับ", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-07-30 06:37:23", "remark": "Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-06 15:26:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลให้แล้วครับแต่ไม่ได้ถ่ายรูปใว้", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0088", "internalSerial": "3009100651", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "ซิลเพลาด้านมูล์เล้EXTRUDERรั่วครับ", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-07-30 07:21:01", "remark": "Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-06 15:24:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่ให้แล้วครับแต่ไม่ได้ถ่ายรูปใว้", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0089", "internalSerial": "3009101274", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ปรับพื้นที่บริเวณถังมิลไซโล(ถังเหลือง)พื้นที่น้ำขังทำให้น้ำซึมลงห้องใต้ดิน", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-30 08:26:48", "remark": "เชนไลน์วนตัวที่1จากถังR1-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0090", "internalSerial": "3009101274", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "หลอดแสงส่วางเชนใต้ถังมิลไซโล (ถังเหลือง\n)ไม่ติด", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-30 08:31:17", "remark": "เชนไลน์วนตัวที่1จากถังR1-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0091", "internalSerial": "3009101274", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "บล๊อคไฟใต้ดินเชนถังมิลไซโล(ถังเหลือง)หลายจุดจัดเก็บไม่เรียบร้อบ", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-07-30 08:35:04", "remark": "เชนไลน์วนตัวที่1จากถังR1-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-07-2020_0092", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "safety valve ตรง header รั่ว tag2", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-07-30 21:51:59", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:31:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมโชค ธูปคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปะเก็นรั่ว", "solution": "เปลี่ยนปะเก็นให้ม่", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}]